# Curso Udemy Angularjs de cero a Master
## Conceptos Basicos de Angular


Configuración global de Git
git config --global user.name "DukeVictor"
git config --global user.email "vedro65@gmail.com"

Crear un nuevo repositorio

git clone git@gitlab.com:dukedark/otros.git
cd otros
touch README.md
git add README.md
git commit -m "add README"
git push -u origin master

Push a una carpeta existente
cd existing_folder
git init
git remote add origin git@gitlab.com:dukedark/otros.git
git add .
git commit -m "Initial commit"
git push -u origin master

Push a un repositorio de Git existente
cd existing_repo
git remote rename origin old-origin
git remote add origin git@gitlab.com:dukedark/otros.git
git push -u origin --all
git push -u origin --tags